{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67263&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔다다"
    },
    "text": "公共交通機関を利用してソウルの主要観光地にアクセスするのに便利なホテル、モダンできれいな外観と清潔で快適な客室、鍾路3街駅徒歩4分、光化門車9分、南山ソウルタワー車5分の距離、非対面チェックイン/アウトシステム、午前11時までチェックアウト、追加料金発生、無料Wi-Fi,禁煙客室、共用キッチンに荷物を保管できるロッカーとカウンター,パーティー及びイベント禁止, 建物内喫煙禁止, 未成年者の宿泊不可, 毀損及び破損復旧費用の請求, 便利で快適な宿泊提供。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離でソウルの主要観光地にアクセスできますか？",
            "answer": "このホテルは鍾路3街駅まで徒歩4分で、光化門まで車で9分、南山ソウルタワーまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの外観や客室はどのような感じですか？",
            "answer": "このホテルはモダンできれいな外観を持ち、清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルでは非対面チェックイン/アウトシステムを利用しています。チェックアウトは午前11時までとなっていますが、追加料金が発生する場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは禁煙客室がありますので、喫煙される方はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管する場所はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには共用キッチンがあり、そこに荷物を保管できるロッカーやカウンターが用意されています。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントを開催することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルではパーティーやイベントの開催は禁止されています。静かで快適な宿泊を提供するためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは未成年者の宿泊はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "もし部屋が毀損したり破損した場合、復旧費用が請求されますか？",
            "answer": "はい、もし部屋が毀損したり破損した場合、復旧費用が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルは便利で快適な宿泊を提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは公共交通機関を利用してソウルの主要観光地にアクセスするのに便利で快適な宿泊を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 532
    }
}